想問有無集會支持小英同台灣執法？即係話香港人支持台灣政府做法多過香港政府做法

舉下台灣旗咁？

推